覺唔覺得佩雷斯呢個仆街做主席既能力 真係比人低估得好緊要

商業開發唔洗講 同曼聯爭一 二
仲要曼聯本身英文+英超既先天優勢
買賣 講真完全比人低估
之前賣奧燒 迪馬利亞 成班皇馬迷喊撚晒口咁
事實證明無賣錯
係請肥賓果下ON9 但扶植施丹果下屈
仲有買晒ISCO 高華錫 呢班 等巴狗中場無接班人 要買高美斯
依加仲要成班幻幻在手 人工又控制得好

大家淨係focus係佢個肉酸老母到
Btw佩狗都有人吹奏

連佩狗都吹奏

迪馬無賣錯 佢最尾果季上哂身喎

咁既價
你睇佢之後出到去
心雄到 基本上佢本身又狀態飄忽
而且之後實嘈加人工 又唔靚仔
長遠計 佩雷斯有做錯到咩

真。佩狗打手

樓主老母

樓主=Andrej=佩狗number 1 fan

其實本身想買埋AG不過佢係要去巴

佩雷斯都有得吹奏

夠竟曼既木仔勁d定皇既佩狗勁d?

以為你講緊會員佩雷斯主席

佩狗都有打手

人脈勁。

買垃圾沾呢

唔垃圾,上親場都有貨交,上場對疤都入左粒,只係最尾被美欺絕殺做唔到英雄

果陣賣迪馬ozil班皇狗仔屌到佩狗死
點知四年抱三
果兩個而家就越踢越沉

賣完之後兩連歐冠
迪馬連法甲都拎唔到

無限金錢既我屌

其實

其實請肥賓係為光頭佬舖路，當年炒肥安無論球迷球員都勁嬲，如果即刻用光頭佬實比人屌死。

你錯啦 話想買係假既 引左第二隊搶係真既

卡斯米路+卻奧斯+摩迪+isco都唔夠一個普巴貴